---
title: A quien votar
layout: post
categories: []
---

La idea es armar un cuestionario para candidatos que nos diga su opinión
sobre ciertos temas puntuales y proyectos relevantes al tema para ver
como ha votado en el pasado, sabiendo así si dice la verdad o no.

Formato
-------

Ejemplo del formato.

### ¿Cual es su posición con respecto a la minería a cielo abierto?

**Respuestas posibles:**

-   Debe ser permitida.
-   Debe ser permitida con controles, limitaciones y alejada de fuentes
    de agua.
-   Dese ser prohibida.

**Proyectos de ley relevantes:**

-   Ley de protección de glaciares

Preguntas
---------
